平安夜有咩做 集思廣益

到而家都未準備好 唔通聽日真係要留喺屋企煲醋 定係要準備定分手

同女朋友行埋以增進感情

諗好咗，放工要急急腳返屋企訓足成晚

同隻右手分手？